職業治療師收生

有冇人報左non jupas degree （poly） 係咪重未有interview？